中學生罷課 然後呢

罷完課 又可以做啲咩
出去幫手的話大人又唔會俾

喺學校靜坐？開研討會？
有冇人有好提議

Push

咁咪有時間坐地鐵

搭地鐵啦